輸左我4年人工

白做4年

代馬會多謝你

之前贏左10唔出聲

輸打贏要

財仔幫你翻身

唔怕生壞命最怕改錯名

牛頓都輸咗自己十幾年人工啦

玩咩輸咁多?all-in? 要搵返4年人工好難...

C朗酒店變醫院純屬虛構

抵啦

玩咩可以輸到咁？？

識買好快翻翻嚟

margin?

樓主抵撚死，仆街冚家剷啦柒頭

有道理